［Haruma Miura］呢排睇番三浦春馬嘅戲

到宜家仲係未接受到三浦春馬嘅死
雖然我唔係超級fans，係中學果陣睇戀空先識佢，可能係我第一個覺得靚仔既日本演員
冇頭髮都carry到

呢排多左起屋企，心血來潮想睇番佢拍嘅戲
歡迎交流

1.戀空
睇第三次嘅mk狗血愛情片，但我都係喊到九彩，因為弘今次真係要變成天空

2.好想告訴你
呢套我睇過動畫版，所以今次真人版咁教左1.5倍速睇，當茶餘飯後咁睇都推薦

3.14歲媽媽
之前cctvb一播好大迴響，不過果陣冇睇，宜家先睇番，教1.5速睇，題材好值得討論生仔冇錯，殺仔先錯

4.永遠的0
日本戰爭片，cg做得好自然好靚，講述一個駕駛技術精湛嘅空軍想保命回鄉同背水一戰嘅矛盾，感動值得睇

進擊的巨人就唔睇了，利申中意動漫版

RIP春馬

好想告訴你入面嘅笑容好治癒
風早君

小小夜曲

爽朗君

遲d睇下先

詐騙師, 超正

謝推介